但是，谷歌关于这一变化的间接沟通为人们对其动机的怀疑打开了大门。谷歌的搜索词举措将使数百万广告支出对广告商不可见|金妮·马文| 2020年9月3日|搜索引擎之地
改变现代数学的命名方案可能意味着动力的改变，但如果这种改变让一些人感到沮丧，那么可能会欢迎其他人加入。为什么数学家应该停止用彼此的名字命名事物-第89期：黑暗面|劳拉·鲍尔| 2020年9月2日|鹦鹉螺
有些人试图用科学的外衣掩盖他们的动机，声称他们采取了怀疑的科学姿态。伪科学家如何逃脱惩罚-事实如此浪漫|斯图尔特·费尔斯坦| 2020年8月28日|鹦鹉螺
长期以来，诗人、侦探和律师一直在人们的语言中寻找线索，以寻找他们的动机和内心真实。如果你交出个人数据，机器就能发现心理健康问题。|鲍比·约翰逊| 2020年8月13日|麻省理工技术评论
一个全国性或全球性的新闻故事突然出现，新的关键词立即开始流行，你首先想到的是……如果答案是“哦，我可以用这个”，那么你可能没有最好的动机将当前事件添加到你的内容营销中。如何在内容营销中使用时事趋势关键词| Gregg Schwartz | 2020年7月23日|搜索引擎观察
马克思预测，利润动机将导致过度劳作，耗尽我们土壤和其他自然系统的肥力。250年来美国民主受到威胁| Jedediah Purdy | 2014年12月28日|每日野兽
我想大家都有一个误解，认为我别有用心。独家报道：迈克尔·菲尔普斯自称是阴阳人的女友泰勒·莉安·钱德勒（Taylor Lianne Chandler）于2014年11月26日在《每日野兽》（DAILY BEAST）上讲述了《极光之雪》（Aurora Snow）
迈克尔·布朗有暴力袭击警官的动机吗？弗格森的秘密陪审团中没有阴谋|保罗·卡伦| 2014年11月17日|每日野兽
这个故事仍然神秘，当局还没有透露动机。家庭最好的朋友被控谋杀他们所有人|尼娜·斯特罗奇利奇| 2014年11月7日|每日野兽
共产主义时代的职员以粗鲁和冷漠著称，因为他们没有让人们快乐的动机。为什么你的服务员讨厌你|杰迪迪亚·珀迪| 2014年10月26日|每日野兽
演说家的声音特别应该没有经过研究的效果，并且对动机作出反应。富有表现力的声音文化|杰西·埃尔德里奇·索斯威克
他毫不怀疑她的动机，认为这样做是对皇后宠儿的极大侮辱。《牧师的火面》第3卷，共4卷|简·波特
如我所知，不死而上天堂的愿望是源自儿童生活的动机。儿童的方式|詹姆斯·萨利
但是她的父母，你从来没有发现过他们的任何事情，他们是谁或什么原因导致了如此奇怪的遗弃？布莱克伍德的爱丁堡杂志，第60卷，第372期，1846年10月
无论他的动机是什么，他都坚持自己的决心，并始终信守自己的誓言。布莱克伍德的爱丁堡杂志，第CCCXXXIX号。1844年1月。第LV卷|各种各样的